真•NMB48討論區 72-天佑白間/太田夢莉21歲生日快樂

【#上西怜 #水の温度 11月25日発売！】
Amazon:
セブン:
楽天:

12/16発売 #あなたの横の
■Amazon限定カバー版

■Amazon通常版

11/26発売GIRLS-PEDIA2020 AUTUMN

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

LM 希望白間快啲好翻

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

吉田朱里
NMB48 1期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年11月30日

山田 寿々
NMB48 5期生(小嶋チームBII所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

村瀬紗英
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

南 羽諒
NMB48 ドラフト3期生(川上チームN 所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

留名

卒業預定漏咗anna

標題唔係討論Karen有無波咩

下個po啦karen有無波呢個問題歷久不衰可以遲啲討論,就當俾時間大家搜集資料囉

呢D冇時間性既野, 幾時都可以討論啦

倒數12日

尋晚去咗見夢莉

岩岩睇完還野mail張相 真係好易令人諗歪

伊巴

Hello

omg

祝夢莉生快 加 白間早日打敗武肺 LM

原來夢莉刀系得21碎邊q個仲話佢老

我

咩驚有得整夢莉刀？一定好勁

劈撚死我

Dllm邊撚到老

Mk d姐

20201202我愛袁凱倫

no ball

開始討論了

U eat shit

Miru病咗梗係重要啲

又整多個新名

袁凱倫好似之前已經有人講過

又要我出呢張圖

3.5大

2.5細

屌你

QQ

假波唔計

行天 0.5細

CLS,大到擳出嚟

4.5大

炸！

真係好癲

兩個直頭反差泥

3.5大+0.5細

你地成班波控去哂左邊岩㗎啦，我搵右邊心足了

主其他波膽

我全都要

收皮啦 收皮啦

難波契哥

波控真多

就係NMB紅唔起

出左糧，忍唔住又加碼買mina 啦

抽好抽滿

30幾本啦撳左

回家未?

會唔會係saepy卒con出返黎呢？

saepy係咪少數係肯社長做痴線野既mb

狗會無0.5買 0.5/1細先岩

你要唔要食一甩牙？

日本冇婦團投訴

我食佢粒的

報驚

22碎了

too old we need楓妹

菜々瘦個時正到爆

菜嬸而家都唔差

依家人大咗新陳代謝慢加上個身短
好易顯肥

TVCM

痴撚線，勁到

真係好撚癲啊屌

唔知個CM係唔係全地區放送，係就真係沖出大阪

早兩日話有好事宣布點知原來錯左日子未講得
果時仲以為係上咩節目，雜誌咁，點知一嚟就TVCM

係咁既時期咁樣既速度上CM，做封面達成呢D好消息真係好痴線

佢呢排都仲講緊有好多新job
真係坐左火箭咁

下單C

彩加同557已經到左極限,係時候到

在藉48可以一條友上cm
好似真係未見過

NMB 山本系列冇弱者

要數返去好多年前，果時就多既

我覺得都係梅山本佢地C 好d 既

佢地係鐘意睇呢d

佢嗰陣係咪受推？

果時都算係既，起碼又得意 係節目又有表現

你數漏還野

橫野點止C

G

屌

所有話題最終走向都係波
仲唔係波控

妖婦直播緊

原本我都唔係講緊呢啲 係行天巴狂講咋

砌生豬肉黎講你有A

最叻明明冇既都講到有

我就好明顯唔係既

但係karen真係冇

ME都唔係
清泉

話係全國放送，但佢自己山口縣冇得播

good 喎，あんちゅ其實真係幾好睇

唔出聲係文青淑女

果時第一次覺得佢good 就係呢張圖

腳

果時行過好遠望到都諗緊係邊個咁腿腿腿腿
返到去見到相先知

哦呢囉

依張相對腳太幼
多翻少少肉就正

果時仲細個，家陣better 了

咁眾所鳩知 Karen真係有

大阪府は、新型コロナウイルスの感染拡大で独自に設けた「大阪モデル」で赤信号を点灯させる場合、府民に対し今月15日まで不要不急の外出の自粛を要請する方向で最終調整に入りました。3日夕方に開く対策本部会議で、赤信号を点灯させるかどうかと合わせて正式に決定する方針です。

仲搞唔搞到saep卒con

唔出聲真係呃到人
依家都係太瘦了

好想快d有得睇

成日掛住打機唔食飯

1万2千
オリコンランキング2位

※
週間売上10911
累積売上12015

上西妹賣到成萬幾本
期待橫野

首先要有飯開

我還一定贏到0

波控大勝利

係咪cls架

仲等緊寄番黎

就嚟跌出嚟啦，我幫手托住先

同佢一齊係個池到會發生咩事？

Old driver

0既極限已經到咗 輪到我還野發揮喇

12000本多定少

算多啊真係, 佢仲要冇咩三冊, 五冊, 十冊券果D event

證明個個都係波控
有波就狗衝去買

笑什麼 !

我唔係波控 我係欣賞還野既才華

Nmb今個月係咪無月別架啦？

今場又開細

錢就實收你既，等下啦

唔記得邊度話而家48系成員賣到1萬都已經叫好成績架咩

係真係好好

宣傳下一陣AKBの明日よろしく有あいか睇

2017年以降の初動

2017-
*7,724 上西恵
*8,247 入山杏奈
*6,220 木崎ゆりあ
*5,417 北原里英
*2,245 惣田紗莉渚
*7,777 岡田奈々
*9,101 加藤玲奈
*1,937 矢倉楓子
*7,318 高橋朱里
*6,146 須田亜香里
*2,514 大西桃香
*1,642 太田奈緒
*6,164 太田夢莉
20,168 白間美瑠
*7,037 大場美奈
*6,604 矢作萌夏
*4,172 高柳明音
*4,485 村瀬紗英
*4,449 大場美奈2nd
12,015 上西怜

我還會破新高

原來saep得四千幾

松井珠理奈「松井珠理奈ファースト写真集 Jurina」
第１週(2015/09/21付) 第１位 22,136 22,136 枚

比你地呢d死波控害死

好多d 國外銷售都唔計, 應該都有大堆泡會買

楓子都有料架喎

果本真係大爆死

好似真係
除咗加藤玲奈

我都支持左好多
應該無計埋hmv佢個活動

oricon 家陣d 數係成日扣呢樣果樣
不過一向用開佢做標準就用返, 粒數唔係真係"銷量"

水樽都幾實用啊

你呀媽個波罩你

件衫爆未

真係裝唔住啦

懷疑佢對波太大頂住聲門搞到唱歌太用力

見佢跳舞都覺得辛苦
浪下浪下咁

間條衫呃得下人wor

呃到邊個

咁樣非常正

よこっぱら

又一個

張張都好撚癲

早2日驗完係陰性分分鐘唔少mb都係咁

嘩屌
唔好迫我打啦

屌cls
我頂唔順啦

吉朱肯定假陰性
仲話去沖繩

都係既 但唔知搵邊個買

先不講沖繩
岩岩仲話下星期公演

佢依排同miru咁多接觸
咁都唔中真係要去還神

我可以幫手照顧うーか

Miru 可唔可以接觸我
我唔介意染毒

PCR要48個鐘兩次先準
日本個PCR準確度重要好流下

最驚係佢超級帶菌果d
自己無事跟住惹比人

NMB群組

味覺唔同多數都似有事…

其實而家nmb入面(mb+staff)應該已經有クラスター
吉本洗定屎忽等比人屌

好多都係味覺出事先知中

日本啲方法極on9
可以為左快d有結果，極速驗兩次，兩野Negative 就當無事，結果條友第1x日病發

Yuuka nice body confirmed

仲信佢d濕鳩test
根本而家全部mb都高危
咁都唔停番2個禮拜event

停2個禮拜event班mb下個月份糧夠唔夠開飯

等大阪府派錢好似係

係啦，大阪府唔係叫人自肅咩

唔怪得nmb shop靜過鬼

叫人不要不急既外出自肅
但係吉本當無事發生照搞公演

吉本同武肺傾掂咗數

林鄭都話你地唔聽話出街啦

個cam man 係唔係唔夠高影fuwa
下下都好似特別低炒咁d 訪問位

mb中招=個別例子唔計
吉本又贏

信吉本 唔怕

講真睇住本寫真完全relate唔到去水既溫度囉
叫乳之溫度算啦

係咪愈睇愈興恰恰

睇之前我同自己講要用欣賞既角度睇
唔可以動邪念

睇完晒得兩個字感想

想揸

排隊啦

你個名令我諗起557

標題係想話怜妹今次呢本只係試水溫

但啱啱見到吉本坂有12個中左招.......

吉本藝人手停口停

有集kamaitachi相談里婆婆同未婚夫

里婆婆：我條仔做醫生三粒鐘=做藝人一個月

屌你老母mk梓 ig live唱K係到唱nmb啲歌

好想睇公演
但真係可唔可以停哂D活動佢，就算一星期都好
唔想再見到有成員確認中招

咗咪正囉

而家真係等大阪府政府出聲叫吉本停

遮實晒唔俾你班波控睇

主要係唔比某個清睇姐

所以啱啱咪tweet
叫班波控課mail

應該個卒con唔會停

課左有野睇咩

賢妻良母

岩岩想post

做左你老婆點忍

做左老婆做咩仲要忍

一件普通衫都俾佢著到就撐爆咁

靚到一個點

攬炒了

掙扎求存

我老婆

下個到邊個

唔知幾時同uka円陣

不了

呢個真係nmb跳舞群組

Airport是敗北

呢個真係好明顯谷
都係Karen好 真材實料

飛機場先正

走啦 我架

你d死波控走啦

死波控躝未

係呢到既唔係DD
就係波控

只有我係清泉

20201205 我愛怜妹

咁依你角度睇 我like Karen咁我咪唔係波控囉

真心好癲

我有個大膽想法
仆街 我望住條片傻笑是咪正常

你扮推karen

我真係推Karen

我信既，為左推廣，明明冇波都話大波，搏人反駁

用心良苦

我重申多次 佢唔係大波 係有波

鄭秀文都有波

條裙好辛苦

其實唔show 波都好可愛

今日睇TWITTER見到本家個邊播片都唔畀若手上
想知係諗緊咩
同點解死都唔畀機會後生
真係想知電視台唔要若手定係營運唔畀人上

我覺得電視台都有可能，你俾堆真係冇人識既嚟，好難搞

就算係電視台唔比
說服唔到電視台比若手上都係營運無能既一種

我自己覺得本家今年都落左咁多野
咁既情況仲走去憶當年真係會畀人笑老屎忽正係識提當年勇

最後既價值就係果班到老屎忽到

算啦
其實本家營運已經無撚得救

本家有老本食真係開心

食老本可以食到幾時

就快頂唔緊啦
已經有海外48團捱唔過武肺要執

【戀愛的對手】
阿羊︰好辛苦啊。
原 ︰討厭啊，對手什么的。
阿羊︰戀愛的競爭對手是最恐怖的（笑）。
原 ︰的確（笑）。
阿羊︰不過像是偶像也是的，有競爭對手的話反而會更努力的吧？
原 ︰懂你的意思。
阿羊︰會有「我也得在這方面加把油了」的想法。
原 ︰對對。
阿羊︰戀愛的話，也會因為有「我不能輸給她」的想法而努力打磨自己的吧。
原 ︰的確，就類似于陷入愛河后就變可愛了這樣。
阿羊︰嗯嗯。
原 ︰因為有了對手，自己也就想要努力變得比任何人都更可愛了。
阿羊︰嗯嗯。
原 ︰很棒啊（笑）。
阿羊︰不管在哪個圈子里，有讓自己不想輸的對象、有對手的話都更好吧。
原 ︰的確，有對手也是很重要的。
（如果跟蘇醬喜歡上同一個男生呢？）
原 ︰我不能輸的（笑）。
阿羊︰不能輸嗎（笑）？
原 ︰不能輸啊（笑）。
阿羊︰那你哪里能贏過她呢？
原 ︰哪里啊？她是波霸啊（笑）。波霸我贏不了啊（笑）。
阿羊︰就是說啊，她可是波霸啊（笑）。
原 ︰就只能靠屁屁與她一戰了。
阿羊︰靠屁屁啊（笑）。
原 ︰除此以外就沒得打了（笑）。
阿羊︰（笑）
原 ︰就算高呼piropiro也沒用（笑）。
阿羊︰原來如此（笑）。我就只好瞄準喜歡平板的男生了（笑）。
原 ︰喜歡平板的男生，真的有嗎（笑）？
阿羊︰完全有的。
原 ︰那么大家又是怎樣的呢（笑）？。
阿羊︰是怎樣呢（笑）？會選哪一邊呢（笑）？

阿羊我了

有時會覺得本家營運係唔係對若手有唔同程度上既厭惡

幫唔到公司搵錢就梗係厭惡啦

唔知點解諗起大美人句金句
你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

本定認得出兼叫得出名既全部20+

我20以下識2個
下尾
田口愛佳

如果千葉同久保黎到難波就好

要久保得了

聽聞久保都有啲料

入難波雖然人工低
但當課外活動計好豐富 成日有活動比你玩

#102

呢度d人真係痴撚線

利申:非波控

樓主pin#102 啦

起碼就算非選拔都有發展

「20±SWEET2021JANUARY」が12／26（金）に発売されることが決定。表紙を飾るのは2021年に成人式を迎える乃木坂46・与田祐希。また、中面には同じく乃木坂46・早川聖来、櫻坂46・原田葵、井上梨名、大園玲、日向坂46・富田鈴花、丹生明里、AKB48・倉野尾成美、NMB48・横野すみれ、26時のマスカレイド・来栖りんが登場する。

成員肯搞又冇傷大雅營運就會放心叫你搞
D節目又畀唔同成員上
好似岩岩先見到有個講跳舞節目先搵左河野同令子做MC

大天使あーのん真係好CUTE

上網見人指みかな同水田不和

唔估啦
估呢D同估彩姐夢莉一樣永遠冇答案

又係本身糖黐豆咁之後冇啦啦冇哂聲氣

就算佢出嚟話係真又點，大家去做和事佬咩

真
關係圈子真係唔好諗亦唔洗諗
諗黎都哂氣

望叶無波比水田反臭

Po Mikana就無人覆
成班人仲話唔係波控
利申:唔係波控

第一套個style 真係好撚正

得我係清泉

仲有我

最愛みかにゃん
下星期終於有online talk啦

好似肥左

令子?

我全都要.jpg

腳趾

唔好咁痴線啦

又有新job

さえぴぃ都有

IG 呢套好睇好多

全部都正

係

今日開始要貼下飛機場mb抗衡d死波控

Karen b佢都係飛機場

我就一向貼最多，post開みかにゃん

やんやん

盡曬力都係無

假架d奶

我睇睇下公司有個同事個feel幾似mikana
Btw moto唔好屌我

我入到嚟

Karen Yuen

痴線，佢真係白到癲

厳正なる抽選の結果、
【第一部リアルお渡し会：17時開始】
【第四部オンラインお話会：20時開始】
の２つにご当選されました。
下記ご当選されました商品詳細をご確認ください。

中撚埋リアル果個
攞景定贈興啊

倉底貨終於拎返出嚟賣

外景要回本架大哥

條片d人都走左大半啦

游水去未

仆街，泳池都唔開，想去練下水先都唔得

我覺得30碎仲要......

25號到底係佢未出result 啊，定係我落哂

游水邊係交通工具啊

有次美瑠變金粉餅

11號

係咪要比佢接棒啦？

So qq

淨用11號應該真係幾難，俾埋我用手得唔得先

聽日10點又要爭飛你老味

qq

有得爭is good 啦
btw 爭咩？

夕方昼方

好心俾返個冠番

凌晨3點音番

浪下浪下

ふわりん又黎料
去隊長SR到留言再送禮

佢真係好搞笑

村瀬紗英、『いたくろむらせのオンとオフ』年内で卒業
成日睇佢同板倉同黒沢d互動好好笑

ミキBASE都會唔會交棒

今日橫野好似有去收錄

too young we need kei7

姉妹丼

點解而家啲00後可以咁正

佢mail話有

冇記錯けいと都有去收錄

Hamsup 仔

あーやん咁露額分好好睇

屌你禁到畀錢先爆ser彈我返岀去再冇埋張飛

個日岀開去到時排下有冇當日

牙欣個鼻真係好大

有得搏都好過搏

濕鳩正苦又攬炒6點後又禁堂食

毒在家中 ，有有開都唔知

呢d活動都爆到ser

不能說

前 NMB48 太田夢莉 將於20201年1月參演由上白石萌音主演的TBS日劇『オー！マイ・ボス！恋は別冊で』（毎週火曜 後10：00），飾演女主角的同事，今次不是客串而是常規角色，希望她有好發揮。

今年 showtitle 真的很積極，很會替旗下藝人找機會呢~

電視機要人

完全冇問題！

夕方真吉朱最終回
昼方有7期
仲要唔係全開位真係爭爆
但我買個陣真係爆一下囉
馬上無事
但我就已經完事

cls
又7期又吉朱

唔係幾想睇上白石萌音

agger

呢樣真

見到上白石萌音 就會諗起下青木香鈴

真係對佢冇咩興趣

呢對對聯工整到

咁清你要早d到yes theater排
我上次睇最終回夕方定夜方
d叔叔3 4點就係附近預備

而家應該要搭始發去排

係唔係要趕住佢走之前清埋

アイドルグループ・NMB48は8日、公式サイトを通じて、新型コロナウイルスに感染した白間美瑠（23）の体調が回復したことを報告した。

サイトでは「新型コロナウイルス感染により療養しておりました白間美瑠ですが、おかげさまで順調に体調は回復をし、厚生労働省の定める療養の解除基準を充しましたのでご報告とさせていただきます」と伝え「みなさまには大変ご心配をおかけいたしました」と記した。

今後については「12／12のNMB48 24thシングルオンラインお話会には参加予定です」とし「今後もより一層の感染防止を徹底して参ります」とコメントしている

好返

我果陣都買左，跟住就無理過
咁就過左半年仲要等退錢

好耶無得去
多謝黨

比須田屌死

可以等退錢

做咩唔抖多陣
係咪驚射左波又要回水

可能佢有左抗體就比佢出返黎

個日要一早去入國管理局唔知玩幾耐先出返黎
希望快手完事畀我返難波

出左聲？

我要做gym

有人話佢之前篇野係屌9 miru
睇你點解讀啦

自行解讀成想要既答案啦

好想要

我有link 你係咪要買？

又去宣傳自己係波控

我睇橫野係欣賞佢才華的
佢idol street個時已經留意佢

我同事

圖呢屌你

我認為佢所講佢同事似係因為身材

你又岩,d 波控認波唔認樣
一街都係みかにゃん

花爺1st album

20201208我愛安田桃寧

仲有4日

篇野講乜

Too long didn’t read

REAL , 真係長,好快飛住睇算

咪搞啦

真·NMB48討論區 66 - 及時行樂 有得抽好抽 有得買好買

#737 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又鞭c

誠實d啦清

我都係出嚟灰諧下姐 咁認真做咩

話說idol street 我都淨係睇過一開始super girls 同cheeky parade , 係到後來先知橫野之前都係

この度はこの度は「山本望叶さんオンラインサイン会」の抽選にご応募いただき誠にありがとうございます。
厳正なる抽選を行った結果、お客様はご当選されました

25中埋
起碼唔係dump 左d 錢落咸水海

波控躝未

你想我躝咪躝囉

玩留

含淚，請珍惜

第2張笑果張

我都係比佢個鼻吸引左

其實都唔係咁柒姐個鼻都算夠高啦

邊個話佢柒啊

我無話佢柒呀我話佢個鼻大咋

未變做美少女之前世界級可愛

妖婦真係好正

佢個鼻只要影相嗰陣就少少位跟本就唔多覺
有年公式照影到證件相咁
將個缺點無限放大到呢

彩加都有人反？

洗唔洗快到咁

好似47秒
個Tweet 21:10:49出
上面個Reply就21:11:36

梅山本（彩加）
大家會想邊個單C先

橫野

みかな

邊個咁夠膽反禾欣

佢用bot

あーやん

邊個反やんやん，雖遠必誅

轉生成為IT狗

因為我想po 個時你已經po左

記得之前有位巴打又係咁
大家為咗睇波真係不遺餘力

你唔係淨係post Karen Yuen咩

刻入了基因

岩先得閒望一望個TWITTER
川畑座長好忙

咁袁凱倫同還野咁熟po埋無衝突

想問下有咩用

軍票

原來件衫好變態

冇

還野就快生日

gchi 啊，到時開心share 下啊

同事豬

你地班人成日借d借d意咁宣揚

套衫想點

塊pizza好似幾好食

若隱若現

買左未

起碼橫野級數
等佢箝完牙就

みかにゃん又染返黑髮啦
點解仲差幾日都唔俾機會我睇下紫紅頭

仲有成長空間

呢個想睇了

想像唔到佢拍寫真明明柚子個樣好清純

想點啊

真係傻架

擺明黎搞事

btw睇住好肚餓

日本咁快天黑

你過多一個鐘都開始黑啦香港

佢5點已經黑哂

唔會

佢地d野煮到咁樣衰但係好食

咁都贏

黑哂又真係未至於既
但近排真係早左好多開始黑

5點3左右黑哂

第1次入po lm

毒撚表示唔知咩係太陽

歡迎

中国語版みるきー「迷路姫」オリジナルネームタグ付き

迷路妖姬

點解可以咁L正

婀娜多姿

睇睇下女，碌到尾見到福山雅治，成個人嚇左嚇

叫咗你唔好除褲睇

陰公豬囉, D衫爛到咁都仲要著

爛到咁係想點

爛到咁不如唔好著

佢其實有無打底

諗起高朱話影寫真個陣無用貼,好似轉姿勢時俾個攝影師睇到

邊個水佢唔用貼

痴線，正撚到

條腿夠玩成晚

呢d咁既ニット加露膊，仲要有ftmm, 點頂

れなたん無人講？

對眼怪怪地

太後生

冇人講咪你講囉

Btw 真係好似小朋友扮大人咁，未work 至

次次見到れなたんD相都FEEL到個陣財閥オーラ

你講完又好似真係
果種有錢女買唔岩年紀既名牌衫feel

幾時包養我

佢次次D衫衫袋袋唔識個牌子都知貴野
仲要獨生女真係公主黎
我冇特登仔細睇佢TWITTER
都記得好少會見到佢同一套衫出現兩次以上
真係貧窮限制我想像

仲記得上年12月果陣去握れなたん
我問佢聖誕節有咩做
佢話會留係屋企等聖誕老人派禮物比佢
勁pure勁true

差唔多又一年啦

有錢就係任性
但好似好好多囡都唔會同衫，除左果d一日影完一堆之後慢慢搣既

唉咪提
就算比你入到境都唔知幾時有得再握

Very good

好在我個人online talk 都接受到
但都想去飲下食下行下

下年番大阪留學
都叫有得食下

第一眼睇錯吉朱

好耐無見牙梅

好羨慕我繼續係香港做社蓄

Me繼續做遊客is 好了

等多一年應該入到境

第時係唔係可以搵你帶路旅行

可能得
不過你應該熟過我

話說我去大阪9成嚟嚟去去都係做果d野
Event 同搵酒飲，有人帶下其他地方就正啊
靠你啦大大

大阪觀光黎黎去去都係果幾度
要夾埋京都神戶和歌山先夠做

神戶去最多就係ワールド記念ホール

奈良妹

之前nmb個特番有去神戶港邊個商場
果度都幾多野睇

太田夢莉

渡辺美優紀

6月個陣自己一個去神戶去左次
係幾多野睇，但毒撚一條友行就

其實毒一個更開心！

到時一齊去搵巴打帶團

去飛田

平時住開新今宮, 識路了

太貴不了

動物園前站落車

你地老江湖

睇嚟巴打都熟路啊

使唔使買貴啊，怕你嘥錢wo

個個都經驗豐富

利申 google 返嚟

利申 係fd話我知係動物園前站落車

你的朋友就是…

眼見未有人排夕方
保佑我

集氣

屌聽人講上次最尾好似係猜包剪揼決定邊個入

有7張可以賣
同順返排隊賣
最後無事

如果之後都係咁
想睇哂2場就要事前買昼方
之後當日排夕方

FTMM prpr

just a flu

非常易撞
尤其以前d公演日

筆記

和田海佑正𨶙到

ゆいな
點解我會推佢嫁

很正

20201210我愛吉田朱里
真係好正，跳哂成首nothank you

吉田行步路都成個女帝咁

真係自信既表現嚟

🌈HMV心斎橋 @hmvbookssinsaib
🌈2020年12月28日月曜日
「お見送り会」🙋‍♀️💜

大阪の皆さん!! アイドル紗英最後の日。
ぜひ会いに来てください←もう泣きそう😭

チケット追加販売ちう！！
12月14日(月)22:00まで🔥

概要

#村瀬紗英写真集 #Sがいい

28號

有錢就有自信

IPHONE留意返
利申IPHONE仲要係14.2

1st album賣唔賣得出1000隻

好彩因為工作關係我仲未升14

MOLAMOLA
電話14.2左
佢又好似唔受MAC玩

其實用Mac 冇事
利申用過

上星期有fd 都係14.2 其實都照work
但都有人俾佢泥左10秒去

難講
未去到冇可能又

MAC得就好
準備緊D野畀個名
仲煩緊到時點SHOW出黎好

昼方真係好好笑
睇住跟蹤狂係到搵黑歷史羞恥PLAY D成員真係笑到癲

Online talk可以亂拎野俾佢睇真係好

fuwarin真係好QQ

把聲似喊撚到仆街黎
唔到自己身邊/在意既人中真係唔知痛
雖然由我講出黎好諷刺
但日本又好香港都好大家都小心

硬係傻下傻下咁

我貼錢比佢養返我

我唔睇波架啦改過自新

好大包

12月22日: 山田寿々畢業及生誕祭公演
12月23日: 村瀬紗英畢業公演
12月27日: 井尻晏菜畢業公演

營運趁過年前 一炮過清哂啲老鬼

Ynn 24小時個節目都係26-27號又做實況呀

42/42 梅山恋和
42/42 山本彩加
42/42 山本望叶
42/42 横野すみれ
42/42 貞野遥香
41/42 小嶋花梨
38/42 上西怜
36/42 安部若菜
31/42 渋谷凪咲

35/36 新澤菜央
35/36 南波陽向

35/35 白間美瑠

30/30 原かれん
30/30 塩月希依音
28/30 鵜野みずき
25/30 出口結菜
17/30 加藤夕夏
17/30 川上千尋
12/30 安田桃寧

24/24 石田優美
24/24 泉綾乃
24/24 和田海佑
21/24 前田令子
19/24 菖蒲まりん
16/24 石塚朱莉
*6/24 河野奈々帆

18/18 本郷柚巴
14/18 坂本夏海
13/18 浅尾桃香
12/18 清水里香
10/18 堀詩音
*8/18 水田詩織

12/12 井尻晏菜
12/12 山崎亜美瑠
12/12 杉浦琴音
12/12 中野美来
12/12 早川夢菜
10/12 東由樹
*9/12 小川結夏
*9/12 岡本怜奈
*7/12 黒田楓和
*6/12 中川美音
*1/12 北村真菜

*6/*6 佐月愛果
*6/*6 隅野和奏
*6/*6 平山真衣
*2/*6 瓶野神音
*1/*6 折坂心春
*1/*6 眞鍋杏樹
*1/*6 芳野心咲

終於有0的突破

廢事大家睇得一邊，睇唔到另一邊啊嗎
但家陣d 公演咁樣都幾難做實況

twitter新相又唔係樣衰WO

冇咁似小薯茄個麗英

黑絲

攪到我特登search下係乜水嚟

好撚正

桃寧豬

膊頭

望叶個廣告有冇人睇過

有無講咩台幾點會有

唔太吸引 係random生寫有啲心郁 但好難儲齊所以不了

課課課

一樣生寫有興趣但抽唔中就冇意思

唔抽唔知身體好

邊個生日

咁多位波控一定知啦

呢度得一個波控
唔係我
唔係你
係邊個呢

等it狗巴打貼哂成個twitter出黎爆po

如果久唔久一次生寫都有呢種質素
唔係推都重課買

明明依2日都有mb生日
但係大家淨係記得聽日生日嗰個

呢度無人推好似係

影到咁差

我愛你家姐

得啦 係我呀波控
各位波控準備好課未？

有個樣你地又會話咁樣點著出街

其實簡簡單單幾好
不過唔係首推不了

今日我知山田寿々生日

係咪真係要
頭post好似要執?

Karen Yuen打手出嚟未?

見到又想買多幾本

課完

俾你方便著出街姐

出咗黎啦

做咩寧舍イベント限定呢張係粗眉ver

mina依輯相好似唔錯

同佢平時肯著既style 完全唔同
但真係好撚正，好想快d 有得睇

波 ， 全部都係波

相機係唔係都要。。。
而家開冠LIVE真係心理準備

係都唔出奇啊
連個影展都搞埋啦、再留都未必有咩大突破

Uka都巧番

等叔叔檢查身體

件野就嚟爆啦

Piropiro

攪多次だんさぶる公演啦
上次8月first online live嗰場真係好正

其實橫野日日孭住幾磅野出街會唔會好辛苦

Karen b

我晚晚幫佢托住

啲奶假嫁

色氣搭夠

真ga, 真係得咁多only

係咪要爆post?

我可以 對腳都有排玩

帽很正

個人都很正

加油啊！

圖list就有
但係一個人post要好耐

[img]https://pbs.twimg.com/media/ECz6tvLU4AExk4O.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECypgEcU4AAGEiZ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECypgEbUYAE-SXM.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECyhjDjVUAAFVY0.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECvaqG-UwAA8XPJ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECqcFjcVUAAeklp.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECqcFjcUcAE5Nmq.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECp0vxMUwAEigNP.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECp0vxMUcAYBsgT.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECpaw5ZU4AAce8n.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECoJDtwVAAAtaLk.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClAKc0UcAEf1R_.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClAKc3UwAARLRD.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClAKc2VUAA1nCG.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClAKc1UYAYGmNy.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClDiQpVUAAFN-6.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EClDiQrUcAASWDw.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECeVIBUU4AAQNH2.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECdhjeaUEAAdB7D.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECYYsrtUYAcWY31.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECYYsr3UcAArzji.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECYYssAVUAA3XRw.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECVtXUMU0AAVEI3.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECVtQVWUIAE92LE.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECVtQVXUEAEj-M8.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECU0pu5U4AIwtK_.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECU0pvCUIAAGVds.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECU0pu3VUAAdViE.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECUzt_vU4AAtjGi.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECUzt_uUYAA_VC5.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECUzt_sU4AAfKyW.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECUzt_qUYAABp95.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECTvIzdUYAAJsAw.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQqFK_U8AA5wMj.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQqFK7UcAUYpop.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQqFK-U4AAsctj.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQYYc9UcAExaIJ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQbwpGUwAAw3E1.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQbwpGUEAAyl3S.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECQbwpHVAAI2wHg.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECOjO9RU0Ak-2b0.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECLB_9fUIAUTbTo.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECLB_9hUYAEXkHf.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECGBq-kVAAc3yPz.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECGBq-mVAAApweh.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECBEw2sU4AAQ1rx.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECA4DneUwAAuO6c.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ECA4DnhUEAEn6qf.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EB69q17U0AUvafo.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EB69q1-U4AEn8Zn.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBuq9ykXkAE6hgV.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBuq9ykWkAACirv.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBuq9ylW4AURI8b.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBuq9ynW4AAEOGD.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBscQY8U4AQOGhY.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBscQY3VUAEaqe4.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBsHNvLU4AArNGo.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBsHNvLU0AA_qjC.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBsHNvOUcAAaAFY.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBnG1KjUwAEBOFm.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EBnG1KiU0AAGloe.jpg:orig[/img]

唔夠嘅話仲有

[img]https://pbs.twimg.com/media/EElRyYvUwAAqbDE.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEgVinwUwAAlowc.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEdYLB1U0AALCYQ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEVi77zUwAEvnOU.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEQfbAYUEAEO8ZJ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEQfbAcU0AEqfS0.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEQfbAaVUAA1ezD.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEQfbAYVUAADpyn.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEQb68jUYAAjFs-.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEP-m2AUUAYYPBb.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EELERRSUEAcU_l0.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EELERRTU0AAoLVs.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEEWBF5VUAIYKvx.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEEWBF2UYAEgfuo.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEEWBF3UYAMpIkP.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EEBtNkNUEAAtdvz.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ED8F30NU4AANyYZ.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ED8F30MUwAEbJC4.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ED2-asqU4AARfxG.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ED132p3U4AAhxW3.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/ED132p2UEAAfOmo.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDsS0tnVUAA7Bsm.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDoIS2eUcAE3q6A.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDoIS2fVUAISkra.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDoHOkWU0AIp0Hc.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDiH9GlUcAA7ZdV.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDiH9GlU0AIciYH.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDiH9GiU0AMdiDY.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDiH9GkUYAAZQJe.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDhx5W3UcAAovfw.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDhKdikU4AEWgsc.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDhKdilUEAEIGUh.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDdxVCoUUAEZ9Nv.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDdxVCxVAAA4QwC.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDajMhRUwAAoHY7.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDajMplUEAEyiVM.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDajMrBUYAATU3I.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDTRpZxUEAEfpFf.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDTRpZyU4AEY-Ty.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMSylcUUAAvN9t.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMSyllUEAAs3n4.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMSyleUYAALp_9.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMSyldVAAAeK6f.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMjDP2VAAAWO_t.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMjDZHU0AAV3x3.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDMjDQjU0AEjH7E.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDLbmDwUYAAzM7d.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDI63ASUYAEWuGt.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDI63ATUwAAKW-f.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDG84muU0AAFEm6.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDDsHV1VAAAa40R.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDDBVMsUcAAFZsC.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDDBVO1UcAAKDe7.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDDBVRKUEAI8Pqy.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDDBVQBUEAAWR6u.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDCtQESXoAAA5L6.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EDCtQEVWkAEcl2W.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EC9RfPvUYAA9jDl.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EC5jdxtUUAUq4__.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EC5jdxsUUAEEyCm.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EC5DlfYVUAA-JeK.jpg:orig[/img][img]https://pbs.twimg.com/media/EC2fCHEUcAAim12.jpg:orig[/img]

靠你啦

唔得閒

生日快樂

隻門牙係真

聽朝要online talk ，準備訓了

上面痴線佬

貼下saep ok?

巴打可以幫手接力
如果唔係仲有成100個post

你開po

ok

我去開新post